屋企好多甲由, 有神獸都食唔哂,非常大隻

有冇人用過呢隻野?
好想滅佢全族

琴日隻野大到,噴殺虫水個時佢俾d爭扎,竟然識飛,撞黎撞去

其實係咪甲由都係識飛,平時只係唔飛??

女先識飛 btw 一點絕好多連登仔都話掂

睇品種架

其實睇品種同環境, 太熱且濕度高嘅時候, 小強會藉飛黎散熱

今年d小強勁左好多

邊度有得買

我想知一點絕你地個邊賣幾錢

原來係咁

用過三四次 隻野好得
印象中百三蚊左右 自己google點買

你去淘寶seaech呀 啱啱搵到依個

淘寶買相同成份 既藥

可以去香港代理到買

好彩大部份甲由都係唔識飛
如果識飛
威力即時強百倍

聽人講女要大左肚先識飛
殺完佢要用火酒清潔
因為佢死之前會產卵
唔知真定假

你google search "一點絕 香港 西環"會搵到一間叫樂X o既滅蟲公司，
直接打電話俾佢地order，速遞貨到付款，好方便

有蛋先會飛，你大鳩獲

樓主快d 搞唔係有排煩

唉

點 一點絶 法 ?

藥房介紹過一隻炸彈
炸左廿幾三十隻死哂出黎
上年秋天炸完今年明顯少左好多
麻煩在炸前炸後既功夫

呢隻野勁
屋企點左七八點後，過左一星期後，成年曱甴腳都見唔到

太麻煩，又要包野，又要洗野
唔係都可以炸既

搵滅蟲公司

上年秋天炸完

今年又有
早兩個星期炸左兩次
每次都係得10零條屍
開始無用

幾錢

我有用過
用左幾個月都唔再見有甲由
連屍都冇
上個禮拜又見到一隻
再補左藥都冇再見到有甲由
幾work

我睇舊燈post 樂x滅蟲公司仲有另外一隻 gel嘅成份有indoxacarb

樓上啲巴打講到咁勁 真係買返支試試先
想問一吓係咪滴喺牆角位就得？
用喺廚房又得唔得？

去買煙霧炸彈炸撚死佢地

陰暗位 d野比太陽曬到就冇用

唔好咁近食物囉
佢質地係膠漿咁，垂直都可以痴

淘寶。
我支野前幾日到 連運費台灣直寄香港111人仔

香港代理連速遞百五都唔駛
貨到先俾錢

恐怖過強強

一次用幾多？

周圍死角位點就ok?

樂x

Siege Gel

Advion Cockroach Gel

即係點

係，最好雪櫃底同後面都點D
我每一點份量得二至三mm長到

成間屋用左七點八點到，我買左一支都唔知有無用左十分一
之後成支俾左朋友，佢用完又俾左人

邊有咁勁 所以昆蟲都怕酒精
因為酒精能短時間抽乾佢身體水份而死

咁大支好難用得哂
有冇細支裝

唔好煩喇，lunch完打上去問有無一點絕就得啦
不過個職員一定會屌你講多一次:
我地呢支叫施杰，台灣地區先叫一點絕，都係同一樣德國巴乜廠出既，你仲要唔要

買左兩次，兩次都俾同屌個名

虫佢老母

百五蚊送到上門咪煩啦
用唔晒咪開心share囉

嘩, 呢隻可以殺佢全家之餘仲殺埋佢朋友, 正呀

到日打去代理買，$145即日寄去公司超方便

呢隻？

支一點絕如果比嚴蛇食左佢會唔會死？佢係益蟲，唔想佢死

屋企養貓怕唔怕隻貓會食粒野/搞佢

怕
要用係佢食唔到既地方

一點絕要淘寶買，我買左90幾蚊加25蚊運費，台灣寄過黎，但真係幾有效，細個d真係全部死晒大果d都冇再出黎

隻死野都食唔哂既,都唔知係咪比甲由食番轉頭

用完會唔會要執屍 我連曱甴屍都驚

要，我用完支一點絕成枱都係曱甴屍，細細隻果d

對德國小強有無用?

順便討論下其他蟲
屋企有細蜘蛛同衣魚點搞

我都決定買枝試下

就係專門滅佢
美洲小強大而無當，乜柒都毒得死

屋企長期用開殺蟲水 粉狀既藥殺曱甴
最驚係佢地有抗藥性

蜘蛛食曱甴wor，你做咩要滅左佢

等我又買返支殺佢老味含家剷先 屌你老母

頭先直接打左去 佢話聽日就送到連運費145 蚊 到貨後先俾錢

Advion Cockroach Gel 係 Amazon #1 Best Sellerin Pest Control Baits & Lures

留名

我屋企無曱甴呀
係有日打開眼見到隻蜘蛛吊左係我面前 好細隻但都覺得屋企好污糟 唔應該有蟲
衣魚更加核突
係咪要全房起曬啲野清潔一次

捉佢黎屌啦，甲由西正野

屋企樓下好多甲由
如果我用d 一點絕係樓下會點？？

我都買左了 145

買一包OR一支?

冇包喎
一支130 速遞15

indoxacarb

強過一點絕？

屌你樓上隻青蛙

肚餓果陣食返隻

屋企用左一點絕都仲係勁多細曱甴 已經點哂d 暗角位 點解會咁

明明屋企有五六隻大細曱甴
一兩日搞掂 仲識把曱甴分屍

生蛋你就知味道
個感覺好似打diablo蜘蛛洞咁

無曬曱甴會自己走架
我已經好耐無見過牠啦

老實,好恐怖喎,驚甲由既冇理由唔驚呢隻野

lm
最近買左ge巴打記得包膠

咁大隻

我係華潤買隻叫蟲蟻淨都好有效，3x蚊一盒

甲由識飛 無處不在
長腳蛛會隱藏自己

屌 訓緊個陣躝上自己度就仆街
住hall個陣試過一次 嚇撚死 都有食指長度

咪quote圖啦屌

屌
淘寶search同原廠訂一撚樣價
你仲淘？

其實你x咩撚野
呢d野都要驚賣廣告？
駛唔駛留tg？

諗住買枝30g 玩下

呢間野賣5定30g?

除左Siege Gel，另外兩隻有咩唔同?

管理處多謝你

—點絕上年用
真的誅九族

夜晚晚柯尿見到呢隻野恐怖甲由好多

屋企成個聯合國咁 買支試試先

幅圖似🕷女女女左隻曱甴

對我屋企無乜用唔知點解
想問下我jit完舊膠過一日左右就會硬左 d曱甴咪食唔到？
係咪正常？定係因為咁先無效

可能你屋d 甲由已經係進化到最強免疫 百毒不侵

屌你樓上D圖好撚嘔心
下次可唔可以就咁貼link

個一點絕幾好用
用完到而家都暫時未見到有曱甴

果陣問過代理，佢地無正面答有咩分別，只係話另外兩隻通常係餐廳用。
Siege Gel就家居用多。

一點絕 其他藥
上次點完見住隻強食得津津有味，三秒後掙扎都比唔倒

用「蟲蟻淨」

佢地識條鐵咩

如果d甲由係響人地屋走過黎，用咩可以起到結界？

你見過有大甲由係窗口飛入來就知咩結界都冇撚用

三秒都唔得
咁佢點番個穴到死

識飛果d究極體黎

一點絕殺唔殺到衣魚
衣魚嘔心度不及甲由但都好煩
有冇巴打試過用

細bugs用矽藻土都得

殺蟻呢？有無好介紹

毒藥緊係中國製

lm

直接放砒霜係全屋企每個角落

我住29樓佢老母可以有隻大甲由空降入我房

但真係殺死好多wo

睇佢地執屍？

屋企有貓，驚d貓食左d屍體會毒死

格宅 = 由甲

唔係甲由

隻藥個機制都唔係迫走, bait喎

邊條仆街用完甲由藥，住40樓十年未見過一隻甲由係屋企，岩岩就飛咗隻入黎

咁多穴咩屋企

你新黎架？

on9

近日網民發現，教育局《香港小學學習字詞表》把大家常用的「曱甴」寫成「甴曱」，引來一番討論。我查過《香港小學學習字詞表》網上版，果然寫作「甴曱」，且標音為「gaat6 zaat6」，究竟教育局有沒有錯呢？他們的說法大概依據坊間字典，比如1992年版《商務新字典》、2008年版《朗文中文新詞典》所收的「甴」，粵音都是「gat9（駕壓切）」，至於「曱」字，兩書都標明粵音為「dzat9」，即「紮」。按照這些字典，正寫的確是「甴曱」，問題是：字典必定無誤嗎？當然不是。權威如《牛津字典》也一樣有紕漏，例如「Siphon」（虹吸管）的定義便錯了九十九年，直至七年前才給一位物理學博士發現。因此，商務、朗文等大出版社的字典亦不保證全對，要知道「曱」、「甴」怎樣讀，該翻開古籍查證。但此兩字十分冷僻，常見字書如《說文》和《廣韻》俱不收錄，《康熙字典》有收，也只是依據明人宋濂的《篇海類編》和清人吳任臣的《字彙補》。
《字彙補》：「曱，烏謔切，音押。《字學指南》：取物也。與甲字不同。」《篇海類編》：「甴，士甲切，音扎。」據此，無論「曱甴」抑或「甴曱」，均不能切出今天「gaat6 zaat6」這個音。再查金人韓孝彥父子編的《四聲篇海》：「甴曱，上士甲切，下亏甲切。」「曱」字按《字彙補》是零聲母（「烏」屬影母），《篇海》「亏」或即「于」，亦可能是零聲母，則「曱」字在今天粵音該讀「aap3」，即「鴨」，不是我們平日讀的「gaat6」，也不是教育局所倡的「zaat6」。至於「甴」，綜上所述則可能是「saap3」（即「圾」），或「zaap3」（「扎」的異讀）等。那麼「曱甴」的「正讀」該是「鴨扎」、「鴨圾」之類，不是「gaat6 zaat6」。但說到底，「曱甴」讀「gaat6 zaat6」早已約定俗成，教育局又何必庸人自擾？

不學無術者眾

毒性低 邊有咁易死

正常會用一點絕既人都會放d係屋企門口守住

唔駛做野？

我住村屋冇見過甲由
有幾隻神獸守護

想買多幾支，幫成條村點哂

自從我阿爸用咗隻唔知咩牌子嘅曱甴藥之後
成2個月都見唔到
以後去痾夜尿唔洗驚啦

冇用,杜絕唔到
到最後都係出返晒黎

落樓下d去水位點下先
要佢絕種

大家係咪都係買Siege Gel?
我家都好多

係鬼一點絕

你個支bait成份應該係 imidacloprid

屌佢老味 琴晚見新一批神獸得丁屎咁大隻 啲甲由大佢兩三倍 搞到比人佔領左個廚房

其實屋企大門底要貼一條防蟲刷封左門底條la
否則清左屋入面，但遲早又會有街外曱甴入黎補倉

屌呀我睇撚到周身痕

大部份人都係買Siege gel

仆你個街
班仆街俾我屠殺到唔再落地
而家晚晚係sink盤附近活動
個位唔方便放藥粉
可以點siege gel?

咪點係星盤附近

可以係邊度買到一點絕

有種叫甲由筆 似粉筆咁
喺出現嘅地方畫幾下 之後過一排就會唔見哂

好毒

買左，試用中

留名 最近屋企又多番d細既
係時候斬草除根

益蟲黎嫁
我寧願屋企多幾隻神獸

試過 把撚 一鳩飛佢落街

神獸食曱甴你都殺

屌你老母 屋企已經有個啲家居甲由好耐
細細隻個啲 本身都唔鬼理
岩岩訓係床到就發現左一隻係我隻手格黎
仆街聽日就落訂 買夠10支全家咩位都點

搵大量蒜頭浸水再噴係小強出現位置

好快無晒

Lm

有冇殺蝳藥介紹

蟻